其實而家周星馳既戲已經等於爛片

例如西遊中伏篇

賣個名

周星馳都未上場

自己無上場係差D.

唔係唔關佢事呀嗎？

唔關事 佢上場都唔會好睇
係劇本同拍攝品味問題

d taste好柒

佢而家都係靠名搵食

賣個名，人地都去左媚共，係你班港豬仲當人係香港人精神

笑點仲係停留係以前

拍烏蠅嬲屎係大陸收幾億喇
做演員笑話
經濟學碩士
食屎咋呱
掛個名收錢真爽

人地係大陸靠個名呃到幾多錢
香港?! who’s fu cking care

怪就怪支那人taste差